阿仙奴 只差一點點~

只差一點點 即可以 炒教練
可惜 偏偏 剛剛 擦過
降班埋伏過 孤單更赤裸
總差一點點 先可以 再降班
彷彿 應該 一早 見過
但直行直過 只差一隊閪波 將彼此錯過

樓主你邊恕鄉下呀？

絲打邊間教會？

差4分